請保持初心及理智

緊記 不分化 不割蓆 不篤灰
諗番兩個月以黎喺點樣走過
請唔好放棄

鬼係需要提防，但唔係無時無刻都諗點捉
只要你地知道自己做緊咩，唔好隨便畀人煽動，保持思考，鬼搞唔到你幾多。
反而真正嘅手足會因為咁擔心被人割庶

有咩做錯咗，係要諗吓點兜，而唔係互相責罵
明白有時大家火氣重，但係屌完請你諗吓點補救會更好

「核爆都唔割」係對手足嘅承諾
「兄弟爬山各自努力」係對唔同諗法嘅包容

光復香港，時代革命

推